你 最近還好嗎

尚愛看少女漫畫嗎

難道沒練習太耐

感覺都追不回來

點解要甘對我!!!
我打死你

唔好比我再見到你

係呀 你又知既 :(

最近不好

點解呀

沒有好事就是不好

仍好嗎？仲會每天失眠到 天光嗎？

咩都唔好講 如果你係大波絲 即刻攬住我

我都無咩好事 每日麻目地過 :(

唔好啦 做虛擬世界朋友好了

歌詞黎?

係
見你耿耿於懷比人唱哂
所以唱另一隻

教會...

貓貓

無返教會...